長康邨不是淘大 2.0而是長康1.0

長康邨不是淘大 2.0而是長康1.0
問題出現一次再出現第二次機會好少，因為大家都有意識行動去防範
當新問題不斷湧現，每個人要有咁多意識做齊咁多行動係好難，聽專家咁講我仲恐慌過聽到淘大 2.0

叫康美1.0得唔得 你咁樣會搞到有幾坐唔關事既樓中地圖炮

我唔得閒同你條小學雞嘈字眼上嘅問題
而家政府要做嘅係同樓宇工程師review高密度住宅嘅病毒溫床，並且大規模做樓宇緊急防疫維修同衛生健康宣傳
平時落咁撚多狗屎垃圾止暴制亂廣告，而家又唔撚落多啲衛生健康廣告盡量阻止武漢肺炎擴散